好撚憎d肥矮毒7 係度望女

收皮啦
真係想刮左佢地對咸濕pk狗眼出黎

死仆街

快d 增設女性車廂啦
唔撚想望到d 咸濕狗眼

做咩啫你

邊撚個肥矮毒7 負評

好撚煩 著全黑都望望望
食屎9

樓主真絲

好大波？

肥矮毒柒有咩資格望女 真心

你唔望我又點知我望你？

望呀 望一眼都算 係咁視姦
由頭望落腳

Feel到架ma. 之後對望
對咸濕9 眼先移開 隔一陣又望過
Dklm

o岩呀*
真係好撚嬲

食屎啦。收皮啦

我都唔想 咁大個人連同女仔傾計都未試過
你又靚又好身材喎 比我呢d毒撚望多幾眼當可憐下我

唔得呀 收皮啦

好想用手指直插佢地眼球 跟住爆開

一係你同我傾下計等我對女性冇咁敏感啦
而家我一出街見到靚女就心跳加速 有女仔過嚟問路我就出哂冷汗 唔理人急急腳走左去
我唔想咁呀

好呀 出黎啦
我一野插爆你雙眼 加踢爛你條j

冇圖，你想我點？

我好中意人地望我

你變態係你既事
我點解要俾咸濕賤9 眼望

好正常喎 定係我太毒所以我先覺得正常

唔好意思，估唔到你真係會影我相下次唔望啦

影唔到佢對咸濕9 眼

死仆街 dllm

咁都咸濕我係咪唔出得街

下次偷拍，返屋企慢慢J

咁我又高又Fit係咪望得

仆你個街
如果我就憑外觀就知樓主把口咁撚衰
我寧願挖盲自己都唔撚望佢一眼

屌你，真係以為自己全世界最撚正？
望你係賞識你咋。臭閪。

唔撚鍾意人哋望
下次笠個黑色大膠袋出街囉
痴撚柒線

如果認為自己7 過果件
唔該出街唔好用9 眼望女 真係會想嘔

你都on99
你唔用9 眼望人 會俾人鬧咩

你真係on99
就係多得你呢啲自以為事
人地望下就當人強姦咗你嘅臭閪囉
個個只係敢全程車望撚住電話個mon咋
屌你，行埋啲會唔會以為人想隊鳩你？

如果佢冇望 我l得閒理佢？
L得閒出post?
睇怕你未俾人望過啦 肥矮毒7 l
人地對住你梗係望電話啦

笠膠袋 笑9死我咩
而家係你對9 眼唔放好位置
就走去怪人著咩衫
著羽絨都有人望 咁不如講唔好出街？
你咪出黎7 啦
塞番入老母西啦

點呀 on9仔仲有咩偉論
不過你諗清楚先好講野
睇你行出黎都係講野口窒窒既傻9

你快d自插雙目
免得整污糟我對手

望一眼都唔得？

正常望可以
唔係釘住人果款咸濕9 眼

平時有人經過都會望下啦
係頂唔著咸濕9 眼
直視你個胸

利申唔係絲。我諗你啤柒佢，佢應該唔會夠膽再望。除非佢厚面皮都唔會咁做

屌你
真係唔撚怪得知
連登仔見啲女著少就話人係雞

屌你老母望你幾眼話人係狗

人哋望你就肯定係覺得你正
可能人哋聞到你成陣臭閪味
望下你咋

對住你隻閪講嘢要諗下先？
無必要囉

你雙手咪又用嚟幫人打飛機賺錢嘅
扮咩清高呀，臭閪

冇腦就收番入老母窿先

笑撚死我 典型死毒l

你最有腦
人哋望你幾眼就一箱情願咁覺得係因為你覺得自己好撚柒正
妄想症都幾撚嚴重

係你眼中個個都死毒
連登係毒撚集中地呀
你又上嚟開post?
柒撚朦朦